[滄海遺珠Hip Hop God] 陳冠希 - 又去約炮

【又去約炮】

又・去・約・炮
又去約炮 又去約炮
對 我又去約炮
今晚找誰好 幹誰好

沒錯 又去約炮
你沒錯 我又去約炮
哇靠 那麼多的禁果
我都想咬一咬

又去約炮 又去約炮
對 我又去約炮
沒錯 又去約炮
你沒錯 我又去約炮

想不想 要不要 跟我約炮
沒必要裝 妳屌
Yeh, Come On Let’s 約炮

起來 看到69個短訊
旁邊的model看到發火
所以我要超級小心
看到了一個美女想加我 在微訊
「想約嗎 你最帥 我超級愛你
笑臉 笑臉 心心」

把小model抱緊
在她背後回覆微訊
Park Hyatt十一點晚上 約定
把小model再次 再次
再次搞定 親親
Uber 快點來救命 救命

又去約炮
天啊沒錯 又去約炮
每個禮拜的每一天
都己經約好
每一年沒改變 在約炮
每幾天都有新鮮的目標

按電話 幾下幾下 約好
對 你沒錯 我又去約炮
搞搞搞 搞搞搞 泡個澡
抱抱抱 重新約炮

炮 又去約炮 又去約炮
對 我又去約炮
今晚找誰好 幹誰好

沒錯 又去約炮
你沒錯 我又去約炮
哇靠 那麼多的禁果
我都想咬一咬

又去約炮 又去約炮
對 我又去約炮
沒錯 又去約炮
你沒錯 我又去約炮

想不想 要不要 跟我約炮
沒必要裝 妳屌
Yeh, Come On Let’s 約炮

冠希世界很特別
故意想讓你踩界
我的YP世界有十誡
聽清楚了妳們 年青小姐
一・保證要保密
二・千萬別怪我噁
三・別害羞 除了我 沒人在看
四・希望你餓 我準備好東西給妳吃
五・別裝無辜 如果偷拍
懲罰用力打妳的屁股
六・胸罩底褲我一定要留
七・隨時隨地找妳像7-11
八・別亂講話 八卦
不如給你試一下
iPhone講吧
九・妳是誰 最喜歡的顏色
喜歡喝的酒 我不想研究
十・放開妳自己 放鬆妳自己
忘記自己 讓EDC送妳

想認識另外一個妳
想了解真正的自己
跟我約炮 跟我約炮
沒錯 跟我約炮
哇靠 那麼簡單就跟我約炮

拍拍個照 不代表我們有搞
不代表我們有約炮
這首歌只是開玩笑
我寧願在家泡泡個澡

果然扑野都係hiphop

男既受唔受

以為聖誕歌

唔小心唱左出嚟

好唔掂
勁支拿